[雪地插JJ]有無人幫襯百_匯裝分體？

手工點？有無相睇下啲玻璃同喉整成點？